今朝突然被log out手機gmail account, 原來大量google...

今次仆街了

我部機有幾個accounts有兩個都sign out左

會唔會有關係
咁岩見到 路過

ME TOO...

今朝要重新 log in 揮手區

幾個ac都冇事

LOGIN左幾次都唔得,叫GOOGLE SEND密碼又無反應
過多陣就入得返

2 step verification 既重要

我冇被logout喎

依排成日收到俾人登入但失敗通
原來係咁

兩部要login過, Google幾時公佈咩事

好彩有雙重認證

有雙重認証但冇send sms去電話就log in到 只有問我電話號碼係咪looks good

睇睇下YouTube log out左
明明乜都冇禁

岩岩發生
想問係唔係唔關Google個聲明事？

雖然重要，但呢單好似唔關事

我老媽子淨係個 YouTube logout 左
自已就幾部機幾個account都無事

Google set左2 step verification 無事

但支付寶疑似被hack，有人login過

我Macbook 個學校Email 登出咗，但其他Device 同AC 都冇嘢

今日都要重新login

google error500